【🌋樓爆2018】兩球買三房不是夢❗九龍大酒店對面三房890萬成交❗😨

樓市交投死寂，大角嘴奧運站本月暫只錄4宗成交，港灣豪庭業主腳軟，3房跌穿900萬元。消息指，單位為6座高層C室，實用面積474方呎，3房間隔，享西南海景，原叫價980萬元，剛勁減90萬至890萬元易手，呎價18,776元，低市價一成。中銀及滙豐網上估值1,038萬及1,058萬元，造價賣平最多168萬元或16%。

記者:朱連峰

全球樓行 Dream House零距離

殯儀館唔計

山林道回歸

474呎3房
間房細到點

劈到兩球都唔買

究竟呢度有冇人真係會睇市價

470呎呢種成到呢個癲價丫

忍唔住要做直必
睇到好煩
Op要做假膠到幾時

照銀行估價黎睇都幾抵買

註冊處平個D成交 又話係親人 內部轉讓
唔計市價
總之就公字都係你贏啦

咁要比較埋係咪東南海景

你一眼望完個成交價 就睇到係唔係？

拎四球幾現金出黎呀屌你老尾

呎價跌落萬二就夠

依家唔少都低過銀行估價了.

淡淡：估價？鳩估架啫

記者好撚廢

其實個估價方法真係落後大市，同埋都鳩鳩地

Yes ... 要知層樓大約值唔值都係睇成交吧啦..

估價都係睇黎做按揭..

估價都係主要base on成交紀錄

成交疲弱，要爆了

好多細蚊仔唔識睇
高價當劈價
呢啲人唔肯聽人講以為自己乜都識